見到彭定康大家會叫佢彭定康定Mr.Patten？

彭定康
Mr.Patten

彭彭

Pat pat

督爺

Lord Patten

Hey Chris, how's it going?

My Lord / Your Lordship

你老味
爵士你叫Mr

彭生

彭先生

Mr eggcake

肥仔

Governor Patten

Sir

肥彭

彭丹

叫daddy

Mr.President

岳父

Mr. Governor

Mr.
彭Sir心諗好耐都冇聽過人叫佢Mr.好耐
叫Lord Patten 呀